一人一個提醒對方有鼻屎但又唔會尷尬嘅方法

請出手

幫佢啜出黎

幫佢撩

好悶啊 不如一齊撩鼻屎？

有粒飯係個鼻到

好想啜左你鼻個粒小珍珠

直接講咪算 乜都怕尷尬

話去廁所 等佢都去 當佢照鏡既時候就會見到

Whatsapp，寫紙仔

利申 : 慣常做法係指出鼻屎位置，大叫，令對方立刻清楚有鼻屎

諗諗下好似用牙籤督會好啲

借你隻手嚟啊

咦你都好似都真係要撩喎

唔得 想嘔

問佢覺得點提醒對方有鼻屎但又唔會尷尬
之後佢講乜野 你就跟住做